給［民間記者會］關於「民主人權法案」既 script

1. 叫市民唔洗擔心, 一般市民唔會受到人權法案影響, 唔會阻礙到正常生活 --- 總之張建忠講乜你套返落去得架喇

2. 針對既對象係對香港進行制度暴力後企圖一走了之既高官或行會成員，對市民使用過份暴力既全港警察，第等佢地嚮受返自己對香港實行過所有政策既成果，生生世世共嚮大灣區光榮

其他兄弟可以再加，請幫推

此表格為民間記者會（民記）官方意見收集渠道，目的為改善民記運作及日後記者招待會的表現。所有意見會由民記成員跟進及討論，一切資料均保密處理。

感謝大家的意見及支持。

民間記者會意見收集處：

民間記者會現有官方帳號：
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!